\input{../../../main.tex}

\teachermode\tagstrue
\printtrue
\begin{document}

%% За основу взяты еженедельные задачи 2019 года.
%% С учётом комментариев в файле 2019 года убраны
%% в основном повторяющиеся и простые задачи.

\setphysstyle{ЛФШ 2020}{Недельная серия №1}{8 класс}
\input{parts/week-1.tex}

\newpage
\setcounter{notask}{1}
\setphysstyle{ЛФШ 2020}{Недельная серия №2}{8 класс}
\input{parts/week-2.tex}

\newpage
\setcounter{notask}{1}
\setphysstyle{ЛФШ 2020}{Недельная серия: пул}{8 класс}
\input{parts/week-pull.tex}

\end{document}
